覺唔覺pubg 依隻game 一d 趣味都冇，連LF2都不如？

垃圾game

連登仔快d眾人皆醉唯我獨醒la

你冇朋友實甘講=.=

唔明d人食到雞點解要post相出黎
自己單機都好易贏
跟埋隊友玩就更加唔駛講

樓主即刻會比某D user插到飛起

打機有冇趣味睇個人口味姐

攞隻神作黎比

梗無得比啦

LF2好失禮你？

Lf2 就只不過可以4個人用堆同一個鍵盤先好玩

埋

pubg = 垃撚圾

有朋友一齊玩 再垃圾既game都會有趣味 可惜樓主無

橙

當玩過metal gear online /last of us multiplayer 就會覺得食雞on撚9

你鍾意嘅就係趣味，人地嘅就係on9

樓主係我朋友黎
佢場場執完槍，人影都見唔到一隻就送外賣比人
慢慢就痴撚左線，今日先岩岩出院